有無巴打個足踝位會成日有小小麻痺感

其實唔痛

呢排成日足踝位同膝蓋都有呢個問題
訓覺果時搞到好難訓得著

有無巴打分享下可以點舒緩